點解monster成日缺貨??

反而無乜見redbull停過 好奇怪

明明monster正咁多

agger 不過zero 藍色個隻好飲d